雖然我不是美國人

我見到特朗普總統現在的情況，被人落井下石、傳媒封殺、同道倒戈、抺黑、人身攻擊...等排山倒海湧過來，和陳雲在二O一六年被deepstate 代言人和泛民對付的情況一樣。

因此，雖然我不是美國人，我仍感到非常憤概，身同感受。